一日之間 有幾多人發覺比人帽左？

Hat-trick
Hat-trick
Hat-trick

今年金球獎大把人爭

一句講哂, 咩人就溝咩女